琴日柒婆好撚強硬話一定唔會停課唔會墮入示威者圈套，做乜鳩今日又宣布停課？

一日都捱唔到？做乜鳩特狗死去大彎區含撚啦垃圾。

教畜局局長設計令淋奠跌入圈套 好似係

叫柒婆講兩句啦

柒婆啦？

淋病，比啲骨氣得唔得呀

局長都唔聽佢支笛

真係好撚柒，今日潛哂水唔敢出黎

入地今日可能去左salson

我要返學呀

我都想返工

柒婆還我返學權，我想返學學習呀

有無人有柒婆段片？想傳比班藍屍狗睇

而家啲廢老真係唔捱得 少少嘢就怕

你咁樣柒婆唔會驚咖同唔會妥協

淋奠琴日啲說話去到咁盡，搞到自己都無落台階，柒到。

送啲狗仔狗女去黃竹坑狗校上堂啦，最安全

林鄭冇腦以為自己好撚醒

佢係咪比人玩

好多學生想返學嫁，特衰政府點可以咁樣剝奪學生接受教育既權利！

柒婆已成9UPPER,連下屬都唔撚理佢

完全無毅力
唔係好打得嘅咩 依加啲老人家真係唔捱得

琴日柒婆重串柒柒，今日潛撚左水

林鄭害左好多候生仔女

唔驚做乜鳩琴日串柒柒話唔會停課，今日又宣傳停課？係乜鳩戰略黎？

有無片，想傳比班藍屍狗睇

送上大灣區最安全

所以柒左

一日都頂唔到，唔好咁啦

巴打有見地～

其實係咪想學生無籍口話只係返學

計中計中計嘅嘢, 我哋唔識咁多

D策略out撚哂。剩係叫人割。

又控制唔到狗隊。俾支那管治

和理非受軟唔受硬 黑警普通裝扮下親民已經work 五年前689就係醒好多

乜仲有政府架咩？
呢隻雌性生物好似無任何權力架喇喎
狗又唔聽佢 市民又唔聽佢
獻世派議員都屌柒佢
仲有邊個聽緊佢支笛？

柒婆港共又贏

因為內地生已經撤退
中大內地生坐水警輪走

無左中學生少好多掩護

因為依家成個政府都係比中共控制住，中共識鳩控制香港咩

身無屎驚乜？

中小學校長屌哂鬼話要自己停，教育局如果咁都唔停嘅話之後所有中小學會當佢冇到

你仲唔明呀?

佢無話事權，只係發言人

好多家長係藍今日親身比政府玩
送完番學又要接走 火到仆街

佢話事咩，上頭指令太急，自己都兜唔切

跟住咪又係嗰句囉，回應咗你哋嘅訴求，你地重要搞事！想幫自己洗白

0號召力，無人聽佢支笛呀！

我學班垃圾藍屍講野姐
我都知今晚中大係好危險

知唔知連登戰術討論既 address?
話俾我知呀!

發言人都不如啦，琴日話明一定唔會停課今日就話停，有無咁柒先？

林鄭驚咗，昨日全面開花已嚇傻

乜黎？

藍屍mode: 行得正企得正

點解柒婆今日冇出過嚟鳩噏？

係咪尋晚酒會飲大咗，宿醉未醒

EDB 話我哋無中計咖
因為有人恐嚇咋

算啦, 小弟自己搵啦

其實淋病係未因為有精神分裂，
所以中共至選佢做凸手，
有咩野就可以賴晒落佢到...
一乾二淨

今朝仲聽到班藍絲鋪天蓋地咁屌9教育局咁危險都唔停課 好擔心自己仔女
今次擺明比人投訴到跪低

偏向計中行

因有人恐嚇而專登中計？ 好撚高

你中計了

林鄭 我話你知
你以為停課就中計?
其實大家挖緊個氹俾你踩 你依家停課就踩左入去喇
又話年年考第一 咁易就中計

柒婆話唔會中計架

好撚型

貪僧之後根本突衰政府高官全部垃圾
哩屆特別癈
超人話過：叻嘅唔會微

搭單恥笑埋商台垃圾主持蝗永
全世界都屌淋病唔肯停課條友係要扮眾人皆醉讚淋病做得好屌佢d人無腦
一日唔夠就炒車
咁鐘意搞沙盤推演以為自己諸葛亮

共產黨統治下你幾叻都無用，因為你只可以做一隻奶共奴才

蝗永一向都係隱性五毛黎，佢個節目只屌反對派但又要扮中立，條垃圾比人踢爆以前係奶共報做寫手架

呢個聲明尋日出，今日冇

尋晚飲大左 未訓醒

可能準備今晚屠城

家長嘈

係咪入左8奇既思考領域 ?